24％脂肪係唔係先減脂後健身?

170高
求師兄比啲意見

食到maintenance 同時進行

Why not both , no conflict

亞洲人一般體脂過20%,肌肉就會生得好慢

邊個話建身減唔到脂

體脂其實要點測
係咪用夾夾住拜拜肉嗰d

體脂磅